{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009359",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 리비에르"
    },
    "text": "誠信女子大学駅1番出口の近くに位置している誠信女子大学駅リビエールは大学街の近くで、周辺の食べ物、ショッピング、食堂など好きなように楽しめる場所です。 69室の客室を保有しており、近くの電車駅としては6号線普門駅、牛耳新設誠信女子大入口駅、4号線誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅があります。 韓国語での案内支援を行っており、お客様に安全で快適な環境を提供するため、週に定期的に2回消毒を行っています。 また、自己隔離者の宿泊は禁止されており、客室タイプは予約時にランダムで行われるため、写真と異なる場合があります。 駐車は大室及び宿泊客に1台可能であり、駐車不可時間もあることがあります。 お子様の未成年者の出入りは絶対不可であり、男女同室での宿泊は大人3人が同性である場合のみ可能です。 家族連れの際は家族関係証明書を提出する必要があり、ペットは入室できません。 宿についてのレビューを見ると、誠信女子大学の近くに位置する宿で、交通と駐車が便利で、広くて快適な客室と親切なサービスがメリットだそうです。 ただしアメニティは有料で駐車スペースが狭いので注意が必要です。 また、一部の客室には蚊や蚊を捕まえた死体が見えて少し不便な点があり、騒音やコンセントの位置も一部レビューで言及されました。 周辺が繁華街に位置していて良い点ですが、防音が残念だという意見がありました。 ホテルはお客様の安全と快適な環境のため、よりすっきりとした「くつろぎ」を提供するために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールはどこに位置していますか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールは誠信女子大学駅1番出口の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールの周辺には食べ物やショッピング、食堂などがあり、好きなように楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールの客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールは69室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールの近くには6号線普門駅、牛耳新設誠信女子大入口駅、4号線誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅があります。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールでは韓国語での案内支援を行っており、週に定期的に2回消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールで自己隔離者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールでは自己隔離者の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールの駐車は可能ですか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールでは大室及び宿泊客に1台の駐車が可能ですが、駐車不可時間もあります。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールではお子様の未成年者の出入りや男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールではお子様の未成年者の出入りは絶対不可であり、男女同室での宿泊は大人3人が同性である場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールでペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールについてのレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールについてのレビューでは、交通と駐車が便利で広くて快適な客室と親切なサービスがメリットとされていますが、アメニティは有料で駐車スペースが狭いという意見もあります。また、一部の客室には蚊や蚊を捕まえた死体が見えるという不便な点や、騒音やコンセントの位置についての指摘もありました。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学駅リビエールはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "誠信女子大学駅リビエールはお客様に安全で快適な環境を提供するために、週に定期的に2回消毒を行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 680
    }
}